作為一個香港人 咁既颱風真係得啖笑

作為一個香港人 咁既颱風真係得啖笑

講真咁同直接宣佈禮拜一要返工有咩分別。

令我地班打工仔 totally no mood to 捱夜睇掛波 嗱,我又分析下 首先山咩竹,唔好玩啦 酒樓野，減左3號先

超強颱風,,如果係溫黛就有可觀性(順便可以試下力場強度)(不過算啦,下年又會再upgrade) 我真係冇怕過依壇野..力場半力夠WIN,呢度又減3號

講下講下,我連名都唔記得 我地聽天文台9 up下is ok,又3號

加上我地2大屏障 台灣,菲律賓 加上關鍵王屏風樓.. 根本唔會有風,,,,

返工就一定..係睇下掛唔掛到黃雨.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家庇護工場見

P.S.比d咁ga對手力場..is侮辱..哈

1999

佢ot到癡咗線，原諒佢啦

呢篇都好耐未見過

佮

一諗到成間公司熄哂燈 走剩樓主一個 一邊流住眼淚 一邊默默出post 就唔想打風了

BIN C

嗡乜春